如果泛民唔總辭 補選大家會唔會再投泛民？

會
不會

投條hair

從來唔會，以後都唔會

不了